hkleaks 又復活，可以點做，有無高人指點？

第一樣就係咪周圍post
同埋繼續滲透，入面大把藍豬同狗比人放左上去